英式口音可愛港女批評公開試oral主考官英文

又binc

btw wuby close

好可愛呀 做女朋友一流

人地英文真係好好聽ma

何以見得佢呢d係英式口音
好明顯係美國口音啦

小弟讀書差 唔識聽

FUCK in CHINESE is 屌

點解now會有R音

呢d咪正宗口音

人地含緊洋腸啦

含住洋腸咪讀成咁

條脷係咪都lur住,鳩發個r音,搞到脷尖長期頂住細細啖口水,咪會咁囉
聽佢講個to字就好明顯有咁嘅情況

佢最後英文lv3 (舊制ce） 會考分數6分

wuby

咁就8年
而佢過完外國 個樣殘到喪屍咁

依家

到而家其實分別唔大

佢段片我真係永遠都睇唔哂

去到邊度跌左條褲